一人一條橋 救國泰

無重力體驗旅程

渣到高空
熄引擎 freefall
機師最後控制好部機
安全降落

空中141

呢個好橋 想試

參觀五角大棲

同空姐開淫賤party
佢地都係做返本份啫

啲客機改灑做貨機運PPE

之後炒空中服務員

賣俾中共成為國企

人地領空搞空中婚禮

國泰夜總會

借錢炒期油，輸咗由納稅人埋單

搞cosplay 空姐體驗營加酒店幾晚比情侶參加

賺咗由國泰埋單

賣二手制服要熱既

空姐專業人士黎
RESPECT!

直接做雞啦
完

我又唔係講全部
咁之前真係有片睇過佢地同機師玩群P喎

用廢件搞間餐廳或者租比人搞人wargame

國泰前線好多黃

租比本土公司拍gv

賣制服同咸魚味黑絲都大把生意啦

空中機震 三萬呎空中高潮

黃果班，佢哋打工架咋，真正擁有國泰係國泰內最大獲益，全部都係藍，佢執笠變紅更好，之後點對佢都冇壓力。

唔炒高層無用

免費坐

同飛機影相 收費$100

賣急凍飛機餐

俾個機會，所有男仔，用隻手拍打飛機
$50一次
而家比一架真飛機你打

搵埋空姐送外賣 掂喎

國泰瑜伽班

退出香港市場

半澤都救唔到啦

空姐咖啡店
空姐接送放工
空姐私有化介紹所
空姐一機一鳳
空姐part time daily
空姐轉做邦民財務
空姐akb 88
空姐遊戲場（唔係水龍敬）
空姐變巴士姐
鐘點空姐（家務助理）
空姐超市
空姐網吧

空少返去耕田

半澤

開啲first class cabin做staycation

啲無用既客機泊係澳洲沙漠

你飛去澳洲打卡?

推出正宗飛雞餐
長途機2Q 短途1Q
我諗已經夠

搞返個打圈charter flight 兩個鐘，空姐放題，有把人排隊

呢個真，有以前CS feel

萬9幾個crew 流出過幾多10人？
你識嘅人女仔個行有人做過雞你會唔會話佢地係雞？
不過我知係連登講航空公司都晒氣

上連登開post

專業飛雞

咁叫果10幾開淫賤party囉

空中產房
飛到邊生出嚟就係邊個國籍

游飛機河

執咗佢

空中和你塞
國泰肯做香港個黃色經濟圈一定救得返佢

學恆大咪得

你班毒燃， 連國泰出名多 年老 crew 都唔知， 邊有咁多靚女啊

上機費點計

已經賣緊，不過係熱嘅

拍電影
天能2之國泰城大爆炸

借錢過大海算把啦

捧殺

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

執柒左佢

攞頭等位當酒店賣 比你訓一晚加包兩餐

之前炒咗個鬼佬，換咗隻支那狗入去驚人唔記得？

客似雲來

點解要救佢

一程機只能示範一次 參觀911仲好啦

賣比恒大

安樂死旅程

炒期油

搵民建聯

炒曬班鬼佬

推太空艙 運豬

來淫亂派對

消滅港共

每位男乘客可以享受女空姐既口爆一次

一架機炒落禮賓府

口爆咋 咁唔幫襯lu

成架飛機
一半乘客 一半空姐 一對一專業服務

無咁多位呀

-O-O

國泰城轉做妓院

排隊去副駕扑野得唔得

有名你叫 有問題的人

緊係打 wargame 救人質啦

係d回教國家上空食豬？

SOD
全裸航空 記得空姐要簡過
唔想睇六十路或者馬蹄露

空中扒房
識食一定食大韓

一機一鳳

幾百人搞一個

借啲機同制服出嚟比人玩cosplay

頭等倉Staycation

空中瑜伽

將客機當情趣酒店咁租出去，再加空姐141

加埋保險plan
床單

空中服務員不是侍應

轉型做保險（套）公司

有得諗

救條撚支那第二大股東

比條楊岳橋佢試下

應該係

波音141

国汰城->魚蛋城?

國泰城夜總會

勁奶共

拎架飛機做餐廳
唔洗比錢買機票都可以享用飛機餐同空姐服務

其實唔洗熄引擎

本地雞套餐，國泰自己做，篤灰熱線邊個私人做即炒

執柒咗佢啦.jpg

請respect, 就算侍應都係專業

頭等lounge staycation

波推141

租飛機俾支那，支那近排好鍾打飛機

無重狀態扯唔扯到旗？

片呢？

一定揾到錢

全部客機撞去上海北京

飛雞

巴拿馬註冊？

提高服務質素
以禮代客

直入內部參觀？

空少呢？小心平機會

飛機 空難AR

賣比泰國

好名

airjob

賣牛肉飯

搞國泰餐廳
空中服務員做捧餐

公開處刑機長級以上人員

熄engine係唔會freefall

賣飛雞

9+11=要幾多有幾多

空中生仔服務
一出世就冇限國藉

上年就手足前手足後 而家就飛雞

賣俾海航
直頭話破產，自然有人黎收購

加個國泰既框

搵譚仔阿姐做空姐喇。

個post好多五毛..

認真答
轉做貨運航空

國泰空中夜總會，有獎抽有女抽，高級空姐老嘅做媽媽生，後生嘅做三陪，間返十間八間房可以空中仆嘢，隨時搵得多過做空姐嗰陣

一架架機撞去北京

笨豬jump

轉做貨運
唔做客運

賣黑絲，底褲

吹

二手黑絲

拎晒啲現金去澳門買舖圍色

唔好賣免稅品
揸波plan
撩閪plan
錫Lin plan
HJ plan
BJ plan

巴打好有商業頭腦

有冇打開rainbow 6 ?
開放國泰客機打war game

參觀中聯辦會唔會好啲

奈何橋

執咗佢 一了百了
唔洗再錄得虧損

全力發展貨運物流，旅遊一年半載都唔可能改善。

外賣飛機餐，指定空姐負責送外賣，仲要佢serve埋你

叫媽咪麵入國泰做顧問 all in 對家

搭飛機叫飛雞

青馬大橋

賣因卷

飛雞就飛雞啦，屌你老母

Thank橋

轉型賣空姐絲襪
$100 一對
穿著時間：3小時

學個二世祖咁搞瑜珈
之後起飛咪變空中瑜伽囉

師兄比人帽過？唔認同都唔洗咁激動

赤蠟角飛啟德
單程$25
來回$55

空中投放骨灰

執咗佢
完。

改晒d客機做貨機

肛肛好大餐

唔包兩餐包空姐得唔得

買入場券享受空中叫免費杯麵體驗

改名做因航

飛越大灣區

飛雞唔係我一個講，全世界都話佢地係雞，全世界唔通都有錯？

BTW 我建議嚟個模擬機倉指壓服務

空姐賣黑絲

你肯加錢食洋腸都得呀

国泰早已不是香港人的航空公司、裁員可以理解但如果回恢正常繼續玩野，香港人永遠記住永遠不會再坐！

支共就係想整死佢比國企壟斷香港航空業

自由民主國家啲航空公司都水深火熱
點解要救國泰先

每位乘客有空姐揸波體驗，加錢可有升級服務
到時國泰應該出3倍人工都無問題

空中賭王慈善賽

Can’t agree more

轉晒做貨機啦，空姐幫手pack 貨，一係低價幫香港人送bno

波陰

劉鳴煒： 空中瑜珈.......

30000尺冥想

上連燈 上到爆血管

搭外航

cut audit free

加入黃色經濟圈

賣哂啲飛機，上支那瞓身參與全民大煉晶

空投煙肉午餐肉落去仲好

胸姐？

開放收費畀人玩simulator，肯定大把人排隊預約
樓主想玩零重力，唔使熄引擎嘅，隻機向下俯衝夠快就得，訓練太空人都係咁做

香港內陸機
大西北去港島&九龍東

飛機杯麵?

完美示範以偏概全

無國界Bb

高空生育計劃

想去邊個國家生 就去邊度生

個lounge 變骨場水療淫K
包保起死回生

坐first class 架機係天空盤旋兩個鐘 個客係入面同隻飛雞任玩

𠝹架飛機咁大 𠝹多幾倉 一架機接50個客 位位幾千
另有雙飛選購服務玩3P

將飛機改做劏房間隔，當飛機渡假屋或酒店租俾人住，仲要有飛機餐食足三餐，分做頭等，商務同經濟客位，嚟個平民版飛機住宿體驗營，俾平時未搭過貴價頭等、商務艙既人可以瞓幾晚過下癮，最緊要收得平啲

食厭飛機餐的話，可以揀package去東涌幾間酒店揀食dinner buffet，或者同迪士尼做合營，搞個飛行樂園體驗營，再唔係睇下機場有咩秘道探險，停機坪巨星表演，或者夜空觀星之類，用盡啲空間，活動範圍都停留响大嶼山或新界北

利申：純粹鳩up

會唔會個客機沖到一半解體左先

開新界飛港島航線

知道有個空姐本身做雞
跟住從良唔做
之後搵左條仔埋單拍埋拖
但而家無得飛
準備又要出番黎做雞

長途機
20萬來回

無重力體驗旅程
載冗員+高層到高空
熄引擎

侍應黎講係幾專業

高價可以乘客自駕體驗，機師都慳埋

on9

分拆做黃泰同藍泰
黃泰加入黃色經濟圈飛國際綫，藍泰服務藍絲飛中國線

拎幾架飛機黎拍港版Tenet
一架撞客運大樓一架撞港豬澳一架撞迪迪尼
That part is a little dramatic

KFC x Cathay x PUBG
齊齊食雞

租場地 搞party 搵班空姐招呼 我諗應該都有生意掛

結構上應該做到，不過應該要改裝下先

高層開炒股班 空姐陪讀

香港 飛 香港

唔駛嘢食 $1000位 約一個鐘機河 經維港低飛
期間限定
香港人一定課金

不如去人地領空搞個空中生仔團，準備哂醫生護士取代空姐
大肚婆瞓 first class，家屬去econ 等全機生完就降落去拎居留權

咁要加建浴室可以比人沖涼

講起以前睇過片話好似杜拜d飛機可以有浴室比first class沖涼

Party airoom

空姐更衣室深度遊
同空姐一齊係飛機上面做瑜伽

1蚊賣俾我

唔會話係雞
但同樣地佢地唔係專業
一個正常識字既人
睇說明書都識用救生衣同埋知道飛機緊急出口係邊
空姐空少唔好成日吹到咩自己保護乘客安全
唔知以為佢比指令機師防止撞機

政府都入左局
管理層梗係用返期油大法
贏嘅就花紅
輸嘅就政府落注再溝股

即係國泰同港龍

每日兩班飛溫哥華
一班黃泰飛 一班藍泰飛
應該啱啱好

不了 thx
出飛機杯算啦

兇少梗係去gay吧啦
上咁耐連登都唔識嘅你

即刻飛上支那

CX老雞不了。

UO可以一戰

飛上支那變共蝗

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

之前有空姐 屎都賣

佢地係受過training出事要點做
著火點樣做
有痴線佬點樣做
Engine有事點做
Land左落水要點做

唔識可以學
簡單可以睇下Sam Chui既片 或者 ACI / Mayday
唔好係度亂吠

你班撚屌剩係坐過廉航直覺上覺得空姐空少只係教過人著救生衣就無再出現我唔怪你
但覺得人地可有可無係你無知
無知都算 係要係度亂伏
同班藍屍老屈手足搞事搞亂香港一撚樣態度
正撚樣

你係連登講真係同你個名一樣
雖然我從來唔會叫crew做專業人士
但啲人格硬講到可有可無就只可以話連登仔係咁

所以點解我改個咁既名